[巴絲都入] 男友抽插幾耐射 最舒服？

男人好似成日好proud of 自己耐力好 ，
唔係話有耐力唔好，
只係有時覺得太耐反而無咁舒服，
一來，感覺好似有啲格硬，
二來，有時會磨到痛(前戲夠，由勁濕抽到乾)

其實男人射嘅時間，有無得hold？定係視乎人？

絲打覺得幾長時間最perfect?

半個鐘以內

1s

1分鐘內

想射啦已經

10分鐘左右啦

點解呀

等睇一秒

唔知呀⋯

唔知呀

24小時

Yeah

係咪大部人正常都係咁上下timing?

最理想時間係女友嚟完果時

女朋友通常幾耐就嚟？
用咩體位多？

15分鐘左右啦

我掂到西皮已經射左

純抽插十五分鐘，會唔會有時乾？

唔好等啦，你去驗左眼先啦

叫白車之前

我三分鐘內就射

試過兩星期冇打丁 比女友含兩含
跟住插入既時候隊左幾野就射左
好柒

女朋友有無表態過？
幾耐一次？

兩星期

其實我唸柒唔柒嘅觀念，男人先有，我唸你女朋友其實無乜咁唸

有無絲打
講下自己鍾意比人插幾耐？

利申: 自己覺得1Q 十分鐘，每次2Q 就好滿足

睇狀態
試過冇啦啦特別敏感1,2分鐘射左俾佢話
試過半個鐘都未想射佢叫我快D

女仔G點要按摩15-20分鐘先高潮到架喎
定你地用手幫咗佢黎一次先?

Long d仔表示平時少打丁。一翻到香港同女友搞通常都會三分鐘就射 成日都覺好柒

類似咁既意思,話佢仲未夠我做咩咁快射

你地講既係完全唔停插10分鐘？

45分鐘最 prefect

有D難度
除非好有新鮮感
如果唔係要連續2Q都十分鐘好難下
一係儲得耐第一Q好快
一係第二Q要搞好耐先射

我反而覺得最享受嘅係前戲，唔係高潮喎，就算無高潮都覺得好滿足

我又唔會話男朋友快嘅，不過有時太耐我都會催佢

計埋換position，前戲另計

屌到死喎

第2Q有時太耐，搞到好唔開心，會覺得自己唔夠好，所以男朋友射唔岀

一般就15分鐘 條女多數十分鐘左右就黎左。我就郁快d射完就算 佢話夠皮

有時連埋前戲兩個鐘先夠

第2q係耐d
除非好有新解感覺得好正好刺激
但正常屌開條女都唔會有依種感覺
依種感覺只有頭幾次屌條女/屌人地條女果陣先有

等條女高潮完就射

如果安全期就佢高潮時中出埋

肥仔抽插超過十分鐘之後上氣唔接下氣 好辛苦 成日攰到插插下停左喺度 之後女朋友話：咿，成日插插下停

冇氣咪叫條女騎你,條女全程做死魚?

濕足兩個鐘？

點呀青頭仔

係咪意味住時間耐左，可能就無新鮮感，唔想再屌自己？

會愈黎愈疏囉
你見d老夫老妻一星期都未必一次

快射巴打試下背書
eg 三字經

笑左

其實女仔如果黎左之後，男既繼續好耐都唔射，女既會有d辛苦囉

Agger
但男人永遠唔係咁睇

其實係差tim.
不過都係人夾人, 控制力先係皇道, 有既話可以滿足多D人.

未預過女仔可以插二十分鐘以上仲有水出.
有就真係名器.

男人永遠以為自己插左好耐 條女一定好舒服

會咁以為嘅9成9青頭

靈感IQ稱得上 十分之高超

我背乘數表 幾有用

好心開返去成人台啦

前戲10分鐘左右啦
跟住大概15分鐘抽插

我都唔識分
最多會見佢叫得大聲左

拍左2年keep住一星期2-3次

一星期2-3次其實已經算少左好多
岩岩一齊果陣係講緊可以1日2-3次

起碼半個鐘

背開乘數表
不過佢屎忽向天 男上女下咁入真係忍唔到

同居？

同居一開頭就好密
淫賤幾個月就好快做到厭架啦

試過半小時條女就話頂唔順 好似練緊腹肌咁
同佢搞未試過射得出

次次都要1個鐘以上，仲要未必射得到

feel到ex其實會唔舒服，到後面佢冇水嗰陣會痛，但我都唔想架，其實我都覺得自己好似碌假鳩咁，得個硬字，淨係得你爽，我就冇咩feel

I know that feel bro

通常條女好爽架話粒lin會扯到行哂

有次搞到女友好舒服
不過唔知做乜幾分鐘就射左

插得耐女友會嗌痛 點解

佢鐘意我插耐啲，反而我俾佢插三分鐘都已經ok

Feel 到好爽個陣多數心入面計1000-7...

假鳩俠

不同體位不同時間，有時候一入即噴，有時候插十幾分鐘都未高潮，甚至會乾。

冇水咪痛囉大佬

你試下唔落ky揾支棍仔自插尿道

仲慘過早洩，起碼人地可以屌到射

早洩自己爽,條女冇得爽
假鳩條女爽,自己冇得爽

唔計前戲 就咁抽插10到15分鐘夠啦

幾下就完 完左仲要沖涼 唔啪好過

Agger

條女畀你屌咁耐都未必爽啦

而家我都係抱住不求射精，只求對方舒服嘅心態做愛

但求心靈上嘅滿足，同欺騙自己係度採陰補陽

前戲10至20分鐘
其餘抽插

佢爽完用口幫你爽咪得

有時屌45-60分鐘，條女都無癮

女人都會想個男人屌到佢射先覺得滿足

true，要成日check住有冇水，到咁上下卒爽佢粒豆就當完事了

玩佢粒豆豆佢好似仲爽過我屌佢

對唔住

3秒啦

咁又係 之前我地一星期4-5次 長假日日食都得
不過要學識知足 拍拖唔係淨係得扑野的嘛

你估我想架咩

有技功咁玩可以半小時
下下大大力就十分鐘貨仔

不過條女被開發到上左引
下下要兩三次

ex口技唔掂，一係就算，一係就用手chok到佢手軟

btw，奶lin加飛機真係好撚正

前戲都一個鐘
攬下錫下典下含下摸下

男人射精射得多鳩都痛埋 後生都叫勉強一兩日回復得到

打少啲飛機加唔睇av

攬嗰下最滿足

嗰吓真係夾到傻，再加埋佢嘅叫聲

一秒鐘

一插入魂嘅境界無得輸
試過真係返唔到轉頭

啱啱黎m淫到爆 錫幾啖都出哂水

其實真係唔知 無睇時間
不過次次都夠

10分鐘左右啦
最好換下姿勢會再舒服啲
一Q多數唔夠 2-4啦 不過唔好日日咁chur

我好撚濕架
我男朋友成日驚我噴水
插緊既時候 我就算唔興奮個閪都好撚多水
我唔知點解 我好易乾同好易濕

插住訓

有時唔想扑野但比人摷兩下都濕晒

邊插邊捽
包佢爽死

5日

好睇feeling...
有d囡插撚左廿幾分鐘都未想射
有d囡插三四分鐘已經忍唔到（特別係好撚多水個堆）
同埋 我對狗仔式無乜抵抗力
一般用狗仔式/條囡訓係到突高個屎忽壓住佢屌
通常屌一兩分鐘
屌到成大脾都濕撚哂 我就好撚想射
一抆碌鳩出黎 成鳩都濕撚哂
好撚有征服感

對上一條女摸兩摸就好撚多水
訓訓下覺 用碌鳩磨下佢閪邊又出撚哂水
多水到 set好位就可以一野屌入去 再不停抽插 插撚醒佢
不過拍得個幾月就散左

背開心經

唸你老母 諗字好難打？

計埋前戲2個鐘度
不過唔知係咪虧
次次都係要佢夾實腳咁質對腳趾俾我奶先有得射

其實有帶套同無帶套都已經好大分別個感覺同持久方面

磨太耐女方會痛 廿分鐘度啦

無帶過套年幾
之前帶套屌 有時會無feel到唔夠硬

自從大家試過無套，係返唔到轉頭

帶套同唔帶套真係兩個世界
唔帶套先感受到d閪水
一抆出黎 摸落去成手閪水
真係好撚興奮

唔帶真係敏感好多

當你唔帶一排就會習慣左
再帶返就會無feel

之前睇過研究
10到15分鍾(剩計抽插)
25分鐘係最佳做愛時間(包括前戲和)

半個鐘

時鐘酒店2小時會唔會太多

你地幾耐做一次
試過一星期4-5次 做到厭
而家覺得一星期做一次最舒服

用套特別容易痛 一稍為唔夠濕就痛
唔知係咪以前整損過好易再傷⋯⋯但唔用套又無事
唔用套真係好舒服

until女朋友到為止

Btw 插10-15分鐘已經好夠
男朋友成日忍住唔射 話驚我唔夠⋯插到我好攰收哂水

插得耐收水係對雙方都唔舒服
不過快唔快射我都控制唔到㗎

點樣可以遲射d 我好快就射 屌到啪啪聲果陣最易爆

我半個鐘 九個字倒會唔會太耐

男人鍾意多水定少水
會唔會覺得多水好淫賤

我都唔知
通常我忍唔住既時候就會換女上
無咁大feel 仲可以回一回氣

一定鐘意多水
淫唔淫賤就好難講
不過性冷淡既就多數少水

第一次耐啲 15min-20min
第二次就快啲就好
可惜男仔係第二次耐過第一次

淨係計入洞抽插，次次唔夠2 分鐘就射左，點算好

成日插插下插到自己軟埋
點解決

女朋友會噴？ 其實係咪所有女人都會

利： 未噴過

包前戲？

唉 我一時時 最長都係10分鐘 但99.99%時間都係2-3分鐘 唔知係咪J短就易射 有時見到佢個樣好淫就勁想射 一入已經覺得好舒服 好爽 個心跳到勁快 卜卜聲

睇咩姿勢 有時條女成日話插得耐會乾 我都係10分鐘算

耐性男人最難求

好驚人地一摸落黎心諗咁錫幾錫就濕哂好淫賤

下，大多數體位都hit唔到G點

要G點高潮最有效係指插或者sex toy囉

你愈濕 男人愈鐘意

用dom可能十分鐘就會開始乾同痛
你試下俾舊膠係咁磨敏感部位

唔用就半個鐘至一個鐘 離完幾次會攰到唔想再要

我覺得水太多會冇咁爽
要適量先最舒服

我之前都係咁
但後尾改善左
可能試下多用其他肌力發力或者
搞緊果陣諗無聊野

肌肉
自

其實唔難
用口你一定噴 尿都噴埋

女人邊有咁快乾
濕足1個鐘無難度

但多水易插好多
反而我覺得女方將對腳夾埋咁樣超舒服超易出

不過插插下好快攰 有咩方法可以練成淫慾打樁機

有水係抽插得快d
但感覺上冇咁爽
水岩岩好既話feel到一摺摺先攞命

我又未試過
不過女朋友好多水 第一q真係爽到暈

之前有條女好多水，有時唔想扑但摸幾摸都勁濕

口水都嘔唔到咁多出黎

後入爽好多喎
好撚快射

我鐘意正常體位將佢對腳摺起拍起一齊咁
夾得好緊好撚爽
又可以奶腳

我覺得有水爽d
不停抽插
屌到成大脾都係水
碌鳩長期比閪水包圍
之後抆出黎射 成手都係水

插開五六個鐘

太多水會好似屌空氣？

唔會喎...
我覺得視乎個閪既鬆窄度

人地話做運動有用 我本身都係運動jj黎 估唔到仆野咁廢 有時真係唔想再搞野....

7分34秒

齋計插

10分鐘到啦 但係我男朋友插得好舒服
男朋友我愛你

未親身見識過潮吹

點先可以濕啲？次次都比男朋友插到乾

屌同你一模一樣

真係幸福

其實男人插好耐先射到係咪即係條女唔夠正
同埋想問吓巴打們通常拔出然後打飛機射定係拔劍射

好懷念以前有個女朋友好鍾意扑野
追住我黎含
個閪識夾人 夾到我條jer痺晒

次次中出？

插到要爆先抆出黎射係肚到
耐唔耐就唔一定
好多原因 條女正唔正當然係其中一個因素

向上彎撚
覺得自己條撚好型

我同男友都研究過潮吹啲水係咩嚟⋯⋯但啲水都幾大陣味⋯⋯玩完次次都要清潔好撚煩

我條女乾到一滴水都無, 我啲ex全部勁多水, 試過張床會濕哂, 如果太多水會如入泥海, 無哂摩擦力, 太乾會入都入唔到, 就算入到都無好撚痛...唉, 我女友應該性冷感,

會唔會驚射咗d入面

唔會唔戴？

唔會 已經習慣哂係咩時候抆出黎

我都好撚鐘意奶
次次去親酒店我都要奶

最爽係男友笑我淫嗰陣
唔係真係我淫，係同佢打車輪我已經濕到大脾都濕埋，好誇張，我都唔想
佢一路話我淫一路捽我下面我會好快就高潮

捽兩捽就高潮
奶埋咪不得了

好似唔係個個女仔都鍾意奶 我奶冇乜感覺 係對捽先有
同埋好想試下俾男朋友搞到潮吹

我十五分鐘左右

屌屌下戴返 咁你戴同無戴有咩分別

男朋友是肥仔 插兩野就體力不足

20~30mins

你男朋友係鄧兆匡？

唔係 但size差唔多 抽插左一陣要抖 唯有自己坐

平時唔戴插一個頭，條女都話唔夠要再黎

平時唔戴插一個鐘，條女都話唔夠要再黎

其實係咪個個女搞都會高潮，未試過扑野高潮好似好爽感 都想試下 會舒服但未去到高潮，豆高潮就會 但男朋友人肉打裝機 正

呢個真 會升天

條女同之前啲仔做都未高潮過，又無人奶閪
有次我奶奶下(其實我都係鳩奶)佢同我講觸電 咁咪係咁攻豆豆，之後就喪叫一輪就有條河流仔 但唔係噴
佢話係高潮，未試過咁high。我又唔識呢啲，係咪高潮+潮吹左
條女啲水又唔係多，前戲可以做啲咩先挑得起佢性慾

已經想像到個情境

唔係每個女生做愛都有高潮架呢
不妨試下係打樁機個時刺激下你lin lin或者陰蒂
咁樣會令你易D去到

似乎係高潮但又唔係潮吹
想令佢多D愛液, 不妨留意下佢身體邊度係敏感地帶
前戲可以多挑逗個D位置
但慾望黎講都要氣氛令佢投入

因為女仔最敏感嘅位係陰蒂 同埋好似話唔係個個女仔都會有g點係陰部入面

毒撚出返去先lu

有無試過之前飲返幾啖水先啪啪啪?
個人經驗如果好耐都唔飲水
就算幾high都唔係好夠濕
容易磨到痛

J插係好少女會黎到 正常
試下用手整到G點高潮 比起豆仲正仲耐

我諗20分鐘左右

最好有少少前奏 加一陣指插 插入~15mins就爽皮

最憎插左入去又無力 節奏又亂 但又可以keep到成個鐘 折磨

上半場佢插我45分鐘
跟住中場休息15分鐘
之後下半場到我插番佢45分鐘
諗起都扯

有無巴絲有用埋震蛋做輔助？
有無邊隻好？
想試吓

佢抽插緊時好急尿又係咩玩法

你少水唔係搵個第2個嘅理由喎

唔爭氣笑左

10-15分鐘
太耐會腫
成日都比男朋友屌到下面腫哂

我男友初頭秒射
我第一次都忍左十分鐘先射

其實都好睇我個日狀態
試過插一粒鐘我都仲係好爽
又試過插得三四個字我就乾

中左敏感帶會有咩反應 呼吸急速？

有冇絲打從來未試過出
唔知係咪成日玩震蛋搞到冇咁敏感⋯
早幾年仲係處又冇自慰得冇咁密會諗下都濕晒
而家諗成晚都冇乜水出
有冇方法可以提升翻敏感度

廿頭有過三個對手
第一個大家都係處我以為正常啦～比啲時間
但啪左一年有多次次都係得佢爽
第二個又高又大隻心諗一定同我high翻天
但成日軟嘅
到第三個 至今淨係同佢搞過一次
又識玩前戲有新招玩
佢一除褲我即刻 仲要硬到仆街
都幾舒服既～～～
但我真係好想知比人屌到出係點呀

其實呢，啪啪呢樣野，講兩個人的匹配度，有興趣的話，開係[學術台]吧！

講小小，等大家討論。
1) 如果個女人少水，男人越插得耐，佢會越痛，<— — 解決方法，一係用KY，二係換套，三如果冇用套的話，帶返個套。

2) 如果個女人多水的話，男人插幾耐都冇問題。

咦! 你又會問，點解女人會分少水同多水嘎？

只可以話每個人體質唔同，飲食習慣唔同。

你又會問，同一條女wor？都會有時少水有時多水呢？

啪啪呢樣野，又會受到環境和心情影響。

當然，最後係同條仔和條J，有關係。

詳細唔講了，大家互相學習，講得唔啱聽，當我冇講過，唔好插我。

嘎你老母咩

控制係20-30+15分鐘前戲

而加淨係諗已經滿足唔到你
有無試過比仔仔奶

所謂水其實應該係液嘛？水流流太稀，滑滑地至舒服

佢成日話好想 但我會覺得好老尷
覺得自己隻鮑唔靚

多水先舒服喎

咁究竟係水定係血

條條女都唔俾奶
咁咪奶曬全身
奶到大脾嗰陣時慢慢奶埋大脾隙
咁自然腿張開就奶閪

你屌緊D血

絲
10-15分鐘1Q
要2Q

其實巴打鍾唔鍾意奶

鐘意 啲味好令人上癮

留名學嘢

加上見到條女好爽就會大大力咁奶

好鐘意
次次都要奶撚到囡囡揸撚實自己頭髮

由其是佢扯住你啲頭髮時

熄燈咪得
乜都睇唔到

識貨

狗仔式跪係到好敏感

反而女上坐先可以耐d

女朋友會噴，佢話每次入啱位，就會插得好入，插幾下即噴。

點解個個都有2Q
點做到？
第1Q完左男朋友已經要即刻訓教。

應該人人都試過唔只1Q
佢過左30未

chur 乾咗

吓
每次最少2Q啦

識佢果時，佢26歲。但佢成日話自己老啦。

我聽過有個fd話試過有條女下面勁臭
佢扮晒野奶一啖就上番黎

夾實你個頭又點睇

你想1q 20分鐘
定係3q每次1分鐘

得1Q 1分鐘點算

買定震蛋啦絲打

醫下早洩啦

點解巴絲都入
有巴比人插

夾實好難奶 扯頭髮就爽啲

夾實好難呼吸

忍唔住嘛

顏騎都係 不過好正
成個西濕又暖咁貼住自己塊面

到而加都未玩過69
好想同之前條女試下
不過拍得個幾月就散左

到你有機會一定要試 你向上望就望到女朋友瘋狂呻吟
你一嘴一舌就可以令佢慾生慾死

仲未答我時鐘兩個鐘點玩

我好似從來無開口要求過69
諗返有d蝕桌
好多野都未玩過

lm

帶套插到攰都射唔岀
有時插到軟咗要打飛機打翻硬
唔帶套10-15mins瘋狂抽插就會射
但就好撚驚有bb

口爆同中出 我都試過
顏射我就覺得無乜特別 又麻煩
一陣射到落佢頭髮 又要去洗頭
搵到個會享受同你扑野既女仔係一件好幸福既事

做愛不帶袋
輕鬆自在射出來

係 有無好介紹
Durex除完條女含話有陣味

笑撚死

你就好
我嗰個嫌變態污糟唔鐘意

其實插得耐，插到想射又射唔出係最正，之後夾硬插，你會feel到雙方下面熱熱地，最後到射時個feel好撚正，我覺得呢d應該係高潮

叫條女食藥

超鍾意奶
形容黎聽聽，後生女唔係反哂唇應該都唔差架

口爆定咩？
有第一次就有第二三次

有無試過衝紅燈

每個月食個隻 唔算太傷
聽佢講經期仲會穩定左
我同我前妻就會睇準時間先中出
至於上一條女就知道我唔鐘意戴套所以主動食藥

我之前試過覺得無乜特別臭味
不過屌個時既感覺好撚怪

唔記得啦
去家計會問下啦
又平 又有指導

叫藥房畀最貴果隻你就得

90年
已經結過婚

藥房有

屌！我都係！

過左去啦
都差唔多半年
不過而加無閪屌

btw你呢？ 幾大？

只用過優思明
唔係好識其他牌子
係低劑量避孕丸就得

中間有舊好似皮咁既野好大舊 唔知叫乜
可以拉到好長 又黑黑地 好撚核突⋯

反而我鐘意奶男朋友
奶晒成身 有時淋下yogurt
最鐘意追住佢含 含到佢嗌出黎
捉住我個頭射晒入去
扑個時會嗌到拆天 係咁話好硬 入啲入啲～～
仲有啲咩野易做男人又鐘意？

我諗我get到
你條仔唔介意咪得囉

Gay

巨撚小姐

話唔介意個個都會架啦
不過都未真係奶過

sor,岩岩先見到講緊核突包個個係你
你含撚好勁？
我都未試過比人含到嗌出黎

你咪搵次比佢奶下 睇下佢en唔enjoy

咁可能係之前個個廢又唔大枝
而家呢個又大又硬 但我含佢都冇乜反應
有啲Sad
但佢成日話我正

佢成日講 話鐘意奶女仔
下次佢到冇人試試

你之前個個太敏感/未比人含過掛

玩埋69一定好爽皮

你之前好放蕩咩

口爆顏射吞精中出69奶袋底乜都同條女都玩過了

真係幸福
兩個星期就比你食左隻豬
解放埋你條女既淫慾

差五六年已經有代溝
以前我中學邊有得同囡囡一齊睇av
有無興趣留contact得閒傾下

佢以前成日睇av
佢個班文化影響 [/quote]
我條女都係，以前睇av仲熟過我，咩廠、code點分，幾多號出片，睇埋女優d blog，男女優又熟。
講緊都已經係松島楓果陣既事
中學果陣仲會問佢拎seed(果陣搵片沒依家咁方便）
但依家佢又好唔鐘意我睇

屌，諗起條女之前同ex同居咗年幾，肯定日屌夜屌

呢個係一定

而加咪又係比你日屌夜屌

下次應該開個奶閪post

我覺得奶閪唔洗伸到太入